覺唔覺得呢排多左好多抹黑黃店同手足post

小心比人帶風向
過兩日百份報果d又出動

成埋抹黑post D人都鳩推

覺

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

係啦
配合pr公司入連登吹風
搞到連登又鳩左